各位連登手足 我依家提出討論議程 希望大家幫手諗下

小弟認為有幾項議程需值得大家開post 討論

裝備方面
1. 購買避彈衣裝備常態化
2. 裝備更新及補充（本地生產或海外添購）
3. 魔法全面化
4. 寒冬將至之應對及準備

運動方向與策略 Strategy
1. 應否為法院及法官裝修事宜
2. 探討持久抗爭之應對與方法
3. 消費抗爭如何做多步
4. 如何消算黑警
5. 研討政府之政治手段及討論相應行動 （停區選/緊急法）
6. 探討行動再激進化之需要及底線原則
7. 抗爭者如何最得談判的最佳條件
8. 不回應訴求的應對策略 （心態及政治策略）
9. 探討長期罷工之可行性及先設條件
10. 國際戰線之檢討及發展

行動策劃與檢討 Action Plan
1. 下月行程表規劃及意見咨詢
2. 二號橋之戰後安排及往後方向
3. 勇武小組化、行動規劃化、如何再減少傷亡
4. 和理優如何再提升
5. 戰鬥時之突擊策略 圈套 埋伏 兵法之再思

文宣事宣
1. 跳出同溫層 向大眾解釋事件
2. 連儂牆被清洗之應對
3. 如何有效將藍轉黃 / 避免黃轉藍

後勤事宜
1. 支援義士
2. 法律申訴支援
3. 情緒及安家支援
4. 戰鬥過後 清潔工人之困苦問題

訓係到亂諗，其實好多事情大家都要傾

拋豬引玉

空氣推